［突然］ 粉嶺火車站好多狗！

岩岩出閘見到好多狗搜後生仔 有無人知咩事

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

突發

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

做咩撈埋食蕉啲工作？

依家見後生就搜呀 咩色衫都搜呀 拍哂牆咁搜

係咪有後生仔今日目擊到d乜？十八區大搜捕？

跳閘比人捉到姐